有邊間salon男仔電髮好？

頭髮留長留得好辛苦 唔想中伏 求推薦

彌敦道9號留返俾你哋剪啦

QB

QB有得電？

冇人剪頭毛？

搵朋友介紹會比較好

冇朋友電髮

冇錢去日式salon啦 好似淨剪都4，500...
同埋style唔岩

之前其實係第度電過 但電完成舊野咁 厚左勁多 個頭超大
唔係自己想要既效果 我想要電好多個c字或s字彎 比較自然既攣

唔知有冇推薦 ig d salon太多打手 唔敢試

改個咁既名 睇黎巴打好唔鐘意髮型師喎

中過n次伏 都冇話鍾唔鍾意都係要比人剪 改名發洩下

我見到有張我電既相 所以入黎留個言

沙田偉華中心有間飛髮鋪
洗剪吹電 700蚊左右

電髮都要睇髮質
同一隻卷 有人keep得耐 有人keep一個月就冇效果
去兩三次摸熟就要到想要個效果
我都係電到第三次先開始ok

成日覺得電到咁好唔自然

電得唔錯就咁睇圖